# Vape uptown frontend

## Правила и соглашения о работе

1. Для управления пакетами используется [yarn](https://yarnpkg.com/en/docs/install)
2. В связи с предыдущим пунктом, файл `yarn.lock`, лежащий в корне проекта, комитится. Запрещается добавлять его в `.gitignore`
3. Для корректной общей работы с кодом (читай - текстовыми файлами) используется файл `.editorconfig`. Просьба включить его поддержку в том редакторе, который ты сейчас используешь. Если это невозможно, настрой вручную, либо придерживайся вот этих параметров:
	1. Отступ - табуляции (**\t**)
	2. Перенос строк - Linux (**LF**, или **\n**)

## Команды yarn

| команда | описание |
| ------- | -------- |
| `start` | Запуск webpack-dev-сервера |
| `build ` | Сборка production-версии |
| `test` | Запуск тестов (to be implemented) |

## Типовые рецепты (How to)

1. Если обновился хотя бы один из файлов `yarn.lock` или `package.json`, необходимо актуализировать пакеты командой `yarn`.

--------------------
create-react-app README.md [здесь](CRA.md)
